香港命脈在於中環 請勿阻撓

香港命脈在於中環 請勿阻撓
只要中環一日暢通無阻
我們愛國愛黨之員 就屹立不倒
愛國愛黨！保護中環！保護長江中心 IFC!

IFC萬歲
交易廣場不死